今日下午喺胡忠大廈完ws嘅你入一入嚟

我係同你同組個男仔呀
好多謝你唔介意除件外套
俾我同你一齊擋雨

仲要你送我到地鐵站 最後太緊張連一句多謝冇同你講...
唯一希望你唔好因為我而病
考試加油

Gay test

要同仔咁浪漫咁避雨 我寧願自己淋到仆街死